覺唔覺曼聯呢隊波係寧舍與別不同？

咁垃圾都可以有隊波輸比佢

猁對弱隊咪送下分

thz

😂😂

樓主引戰

等反cup 啦柒頭

ha

和解oj?

啱

咁對雙曼